認真 郭文貴有無拎白卡

求解

9upper

佢預唔預知到自己未來呢

鋪鋪都吹咁大